一人一句洗左腦既廣告對白？

Can’t wait to see this show

啦啦～啦啦～ 來吧去遊玩
啦啦～啦啦～天天都起舞

歌詞都得掛

美源髮彩，逐漸變黑又得，立刻變黑哂亦得，得咗！
美源髮彩無得彈

尖~~~~~~~~~~

我要健康我要燒脂

宣傳易

記～住

忠告 借錢梗要還 咪俾錢中介

天天吃水果、全家都是健康開心果

尖尖尖~~~~~~~

𠽌.........

邦民promise！易借易還

當年仲有roadshow，朝朝早返學搭巴士最專心就係睇Kama bb

嚇死人咩 個心離一離啊

從前呀，有隻大笨象

雞蛋兩隻，糖呢～就兩茶匙，仲有啲橙皮添

媽～好辣呀～～！
怕辣，就食原味㗎啦。
=================
Come on! baby~
Come on! baby~
Come on!!
你要唔要試一甩呀？

酒店？

咪做幕後黑手

突然間好掛住以前d廣告，嗰陣睇5點幾卡通片一定係嗰幾個廣告，
好似"旺旺，小小蘇"，個場景係有人係戲院食野，因為太脆而好大聲
每次睇番呢d廣告都會諗番起以前細個好開心咁睇卡通片既回憶

你要唔要食一粒啊

知否你的薑蔥蟹經已熟過龍

呢個係萬寶路嘅世界

哼 用愛膚堅啦！
黑旋風夠晒威，黑旋風的確好使。

（兩個廣告都一定孖住播，定其實會分開？ ）

健康來！ 財富來！ 健康財富滾滾來！

李樂詩版：
自我有了你
能成為樂趣

男人版（疑似歐瑞強版）：
自我有～了你
能成為～樂趣～

我要鳴謝意 而謝意等於Messi～

掂呢？爽呢？guciguciguciguci呢？

酒店？Trivago.

Faxxl dynamic fat burner.
明珠台 週末大電影受害者。

I~ can give you Gatsby, Gatsby~
lul

嚇到個心都離一離

不在乎天長地久

我要我嘅肚仔 每日變fit啲
......

三生牌鹿茸大補酒，係男女強身嘅妙品

我初戀情人就係我老公 等我幫你全家祈福啦

如果太多牛奶味

自我有了你～ 能成為樂趣～

同期有個大大超人吹波糖

雞 鴨 雀仔 .手 , 唔好掂到佢地嘅便便

趁海邊有風
趁有落日紅

三四十年嚟都未分開過

18222

笑容最可親
服務夠殷勤
全新風格至創新
豪華好氣氛
消閒寫意確醒神
正宗按摩享受至真
設備完善至稱心

城市中嘅綠洲
旺角寶力湖桑拿

咦？Judy, 你認唔認得我呀？我係Suzuki呀

BB肚痾攪肚消化不良

CTI殺價
殺到去英美澳加
美國Canada三毫八
澳洲英國thirty-eight cents

辣得真興奮 刺激兼夠熱 有一個熱浪

依個好熟 係咩廣告黎

終蟈的五糧液 世界的五糧液

我鐘意同陽光玩遊戲 [林心如]
-------------------------------
一齊嚟同屎滴剷玩啦 [任賢齊]
-------------------------------
有緣既, 我地會再見! [老黎]
-------------------------------
打波定打人呀?! [馮德倫]
要贏人先要贏自己! [老黎]
-------------------------------
著多件衫, 咪少d 衝動囉! [老黎]
-------------------------------
Hi, may I have your number? [老黎]

自家烏冬

食支美白針

打波先黎落雨 唔通連個天 都唔鍾意我
聽日再打過啦 聽日一定會好天嘅
你點知架
知架 希望在明天啊嘛
哇哈哈哈哈～

其實落雨 又有咩好怕喎

生命滿希望 前路由我創

我要健康 我要消脂

CTI 殺價 殺到去英美澳加

借錢梗要還，咪比錢中介

元朗自設嘅大工場……

81777778

美源髮彩 無得彈

抹乜都得！

今時今日咁嘅 服務態度唔夠㗎

登登，今晚十一點，你會做d咩野

太多牛奶味朱古力味冇定企

斬料 斬料 斬大塊叉燒

油雞滷味樣樣都要 斬大塊叉燒

玉冰燒 玉冰燒 珠江橋牌玉冰燒

八～～～～～～～珍～～～～～～～甜～～～～～～～醋～～～～～～份內香

五糧液 中國的五糧液 世界的五糧液
我要我要 我要健康~
時昌迷你倉 8177 7778

我要我嘅肚仔每日變FIT D

年輕，可以彈返嚟！

把聲都幾煩

2110

媽~~~好辣吖

怕辣就食原味唔辣㗎啦

all~ around~ you
唔算廣告 但洗咗腦

這就是五糧液～

蘭諾夫費安尼斯，信賴勞力士計時

喺月黑風高殺蟲夜， 黑旋風忍者為民除害，唔駛用劍嘅，用黑旋風就得啦

平時隻藥都唔夠勁

屌 用護膚堅啦

成個post都好嘈

誰也知夜夜與她...........那內情可惜我瞎了眼睛

喂 今晚阿sir請食飯呀
(鬼佬) chui beam chor
飲啲咩酒呢
(鬼佬) chok yip ching
嘩
(鬼佬) lei ching ngok do ching
飲杯竹葉青

東海嘉賓笑 海鮮眼眉調
勁抵套餐 全情為客
東海出猛招 飽翅街坊價
happy美食潮
靚料正料 人人食過東海 開心到笑

月黑風高殺蟲夜

曾共渡過漫長的歲月
關心你每處為你愛多一點
時日步過亦全不變樣
天天有你共我創造美好
時興隆與你
共享昨天今天明天

細路女：謝謝

仲用緊以前個隻？用salon de pro，睇下我啲頭髮，自然柔順冇味。

忐忑

你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係你睇緊既係

好耐冇播過 唔怪得咁多人跳樓

今晚呀sir請食飯！！！

一粒飯要食三餐

而家會唔會比婦團投訴
鋤得多傷氣力

元朗自設既大工場 鮮曬原味靠哂個太陽 充滿陽光既榮華臘腸 食落就知甘香 榮華臘腸 家家讚賞

擰一擰、舔一舔、浸一浸

你今日飲左未?

這就是我們的白色珍珠

康鈣C 康鈣C 抵抗力勁啲

送贈小禮品 以溫暖我鳩